---
title: รูปแบบหนังสือรับรองถิ่นกำเนิดสินค้า (Form AI) ที่ออกจากสาธารณรัฐอินเดีย
subtitle: รูปแบบหนังสือรับรองถิ่นกำเนิดสินค้า (Form AI) ที่ออกจากสาธารณรัฐอินเดีย 
summary: ประกาศกองพิกัดอัตราศุลกากรที่ 6/.2553 เรื่อง รูปแบบหนังสือรับรองถิ่นกำเนิดสินค้า (Form AI) ที่ออกจากสาธารณรัฐอินเดีย
authors:
- Admin
tags: ["อินเดีย","AIN"]
categories: ["ประกาศ/กฎหมาย","ประกาศกองพิกัดอัตราศุลกากร"]
date: "2020-07-14"
lastMod: "2020-07-15"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true
---

![](img.png)

## ประกาศกองพิกัดอัตราศุลกากรที่ 6/.2553 เรื่อง รูปแบบหนังสือรับรองถิ่นกำเนิดสินค้า (Form AI) ที่ออกจากสาธารณรัฐอินเดีย.  

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 14 กรกฎาคม 2563* เป็นต้นไป


![](img-01.png)



> ที่มา : [กรมศุลกากร](./FormAI_2563-06.pdf)
